法國山狗應該好憎男屍

成撚日喺場上屌鳩佢

同埋唔會傳波畀佢